[啱啱先知] 原來竇靖童下爬紋咗條線！

嘩

話咩鼓勵d面部有缺陷嘅小朋友
e.g佢個妹喎

要鼓勵你科水好撚過啦
懶係特別咁做乜撚野

好柒 兩個都成個弱智咁

個死tb畫架咋

點解唔紋篤屎

之前唔知係邊度睇番黎
好似係紋黎鼓勵d兔唇齶裂既患者
其實我覺得佢幾有心

你覺得連登仔會 buy 咩？上面已有辦你睇啦。

又幾似腦魔

一路都唔知佢係男定女

又幾似

件紅色衫幾型

著到成包紅雙喜咁

有無人發現，第一張粒墨都下面2張唔同位？

Ching有無自拍過

一張用前鏡，一張用後鏡呀，豬

本身都覺得佢扮晒野
後來先知佢係為左鼓勵阿妹先咁做
我覺得呢個紋身好有意義

你科水救得幾多個？

呢個真係笑死

感謝讀者提供笑話

咁紋黎有乜用

自己試一次再屌人豬啦，豬

樓上成堆見人笑就笑埋一份 又唔諗下笑緊嘅野係咪合理
柒到呢

佩恩

Agger 做好事都要俾人笑

屌你老母 基因咁好走去做TB

紋身係下巴點解係好事？

意義正面同好事 係兩樣野
我覺得佢好柒

腦魔

這裡是連登

柒就柒咗啲 出發點係好

佢個妹兔唇咁應該係人中個度紋啦
9唔搭8

成條鳩毛痴係下巴咁樣

第二張劣咁多嘅

mk妹黎姐

其實佢幾型

唔撚係呀 要鼓勵紋條咁既線 ？兩者有乜關係
死tb懶型懶有性格咁

無留意，d歌好好聽

蝗基因都叫好
Btw邪教咁款

連登仔真係痴撚線
人地出發點係好事都要比你屌
又唔係紋落你度

醜人多八怪

又唔撚係叫佢紋
不過多on79憤世疾俗毒撚係咁

柒 但有意義 正面

講真嗰句啲有缺憾嘅人真會因為佢畫條19線喺塊面度而開心啲？
都on99